經濟差都升，咁經濟好會點？

真心唔明
個市真係日日升

跌

同經濟冇關係
總之就係同你對着幹
你買大佢就開細
你買細佢就開大